﻿001	な、なんとか鎮火しましたね！
002	でも、炎がまるで生き物のように<br>襲ってくるなんて…
003	考察は後だ<br>まずはメルビレイの所在を確かめる	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0003
004	そ、そうでした！
005	…メルビレイ様は、どこにもいません
006	間違いないか？
007	はい…この寝所は、構造自体は単純で…<br>隠れるところとか、ないのです
008	そして、あの炎を放った襲撃者の姿もない<br>ということは――	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0002
009	メルビレイ様は、相手を追って？
010	あるいは追われて、かもしれない
011	そんな…あのお方は七竜の中でも<br>最も古き竜体を持つお方<br>それが、逃げるしかない相手なんて…
012	…寛容の竜、リンドレイク	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0001
013	…っ！
014	私がこの層に訪れた時に、<br>遭遇した相手だ
015	…そう、でしたか<br>ザフィリス様もお会いしていたのですね
016	寛容の竜。古き竜の選別者<br>正しきを許し、悪しきを断ずる<br>我らの世界の法の番人
017	彼がなぜ、この層に居る<br>そして――<br>メルビレイと、一体どんな因縁が？	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0021
018	因縁、といいますか…<br>メルビレイ様とリンドレイク様は、<br>かつては誰よりも親しき友だったのです
019	…友<br>かつて、ということは
020	はい<br>おふたりはすでに、決別しています
021	メルビレイ様が本来の“慈愛”を捨て、<br>今の…人の守護たる在り方を選んだ時に
022	リンドレイク様は、<br>メルビレイ様のその決断を<br>“悪”と断じたのです…
023	事情は、正直よくわからないが…	VO_zafilys_transform.zafilys_transform_battle_0003
024	とにかく、メルビレイを探そう<br>…彼女にここで死なれては、俺も困る
025	はいっ、急ぎましょう！
